公路有隻雞仔畀人撞到有冇人想領養返屋企?

估到啦唔係貓狗就冇人想養aar嘛!

估撚到就咪撚問啦!

屌仲以為邊個港女臭雞比人撞，仲諗住埋單，臭哂十幾手貪錢雞都照殺